健身教練月入五萬變零，搶住做送外賣日薪二百

cls搶飯碗

Victoria目前一個月送外賣收入只有3000至4000元，還不及以往當教練月入可達4至5萬元的十分一，暫時只能靠積蓄撐下去。

女健身教練Victoria入行4年，受疫情影響一下子零收入，想找工作維持生計，網上招聘全無回音，馬死落地去門市叩門也無果，唯有當起外賣「步兵」。

戶口肯定仲有百幾萬

hk01

支那01就貼圖咪貼Link

拉

咁有錢？

唔貼圖但貼 link 引人 click link

做g賺個double啦

支那01

未必，一年4次去日本，食好

發現連登仔都幾咀賤
人地都叫正當途徑搵食
又無得罪你啲咩

你望下出面外賣仔d post就知
成班loser又嫌多人做又嫌錢少仲發洩落d客度

駛
得可能亦大
揾得五萬
租又好，供又好
都唔會住得平

呢d 係咪平時逼鳩人簽單果D 仆街健身教練
所以月入先去到五萬咁高 ?
係既真係唔抵可憐

懶啦，平時點下人做尖拉下筋就收幾百，依家要體力勞動梗係唔想做

健身狗真係冇尊嚴喎

連登仔係咁

拿 咁就要睇佢係味真係咁正經咁做教練喇
如係靠引人上玻璃房用威嚇式去銷售 依類既教練 我稱為垃圾

抵啦，平時呃埋呃埋咁多

做外賣搵錢都要比你地屌

真係夠好賺，又可以sell一世會籍

平時揾多十倍，我唔L信唔放下假，做D咁低工種，真係貪佢有運動好過番屋企咩
等錢洗到幾百都要做，除非佢預未來幾年揾唔到水魚啦，即係九成騙人買plan個D扑街

個個咩邱XX 宜家成日係FB/IG 廣告見到佢
叫自己愛情運動公關 好撚嘔心

日前有報道指一名20多歲男子，因被該健身中心的女健身教練稱讚有型靚仔，兼聲言親自為其拉筋熱身而入會，其後更借貸10多萬元購買健身服務

女教練當男客人拉筋好撚好搵

真心想問健身教練 personal trainer嗰啲 其實有無申報曬自己啲生意同交足稅？
我見佢哋係咁屌政府無比allowance佢哋
掉返轉想知呢個行業有無做足公民責任交足稅

我見好多1on1教練係中環海旁
通常都係男教練女學生
其實啲教練點搵job
係交友網識？

好多都係自僱形式 根本冇人record足佢地既收入 又點會交足稅
impossible

佢地不嬲有attach to a centre架ma 你入一間gym都見到啦，然之後 停左咪whatsapp出去教囉，有d又有ig account招生

因為佢志在收貼士

你見得多男教練 係因為根本比例上冇咁多女仔會全身投入做健身教練，但又有健身需求

PT通常都係果啲話你做姿勢唔好
煩撚住啲毒撚話佢有round shoulder
乜乜柒柒

吊，我就唔信平時搵五萬一啲錢都無儲，如果無就抵撚佢死，我之前搵二萬唔到，依家無三份一人工都未撚洗死

唔需要貼 link

只係話 source from 支01 OK

我都係俾人話round shoulder

有俾錢學下係ok. 但叫你買勁多堂就不了

正仆街黎，自己果行死走去害死其他行業

5萬咁多

屌你老母之前5萬
而家牙痛咁聲

仆街啦屌你

Round up shoulder其實只要一兩個動作 堅持做下 咁就解決到 一蚊都唔洗比
我認為教練對於自己有做開既人黎講 真係冇幫助 健身動作 肌肉訓練因人而異 可能高d你好feel d 第個冇咁好feel 有d動作又唔係個個都岩
最緊要係 有質素既 客會搵你 香港根本唔需要咁多所謂既健身教練 最不必要既就係健身sale

大把人無人工停職，你走去見工扮慘上01
好燃無恥

你都傻 搵得越多 就洗得越多

一見女人就青筋暴現

老老實實
一個月儲到一萬
一年都有12萬係戶口

點會停幾個月要跳樓咁?
餐餐過千??

健身教練係咪每個鐘收幾百睇你動作靚唔靚？

垃圾工都幾萬 其實係之前賺多左
仲要咁撚自豪 唔嘔心咩

根本好多係揾緊easy mony, 浮財，唔係實財

5萬一個月 咁撚好賺
做女真好 如果我係仔去做PT
有呢個價又可以返工做gym 真係理想工

咩健身教練 咪又係做雞搵返嚟

個個五萬一個月咪好多人簽三十年會籍？

連登仔咀賤唔係今日既事

以前搵咁撚多 有冇報足稅呀？

個個PT都係咁講
唔通話你好有型唔洗比錢我洗了咁咩

咪頂多捱兩個月
自己唔草錢怪得邊個
已經好過飲食零售搵1-2皮一個月
垃圾記者訪問零售飲食要養家果d好過啦
都唔知係咪比錢寫垃圾01屌你老母

係, 正臭雞

留名等睇連登仔割蓆再攻擊手足

呢副偈，唔做鴨晒曬

入去一睇
馬會又贏

都話PT泛濫, 供過於求。
阿豬阿狗考個19牌就出黎掛名,
而家一出事就奶哂野。抵啦

唔係咁講，個教練有料嘅對自己操開嘅人黎講都好大幫助

抵死啦健身狗

有料既 客會搵你 冇料既 不斷去騷擾正常做緊既人

屌你老母支那01，無人想知

其實呢，教練做嘅嘢唔係咁簡單，係香港風氣差先係咁，有料嘅可以俾建議你改善飲食習慣、幫你諗training plan或者做其他嘢

暴動夫婦都係開fitness
你哋可以攻擊佢喇

不斷煩人係on9啲嘅

男教練大把門路搵食

一錄鳩打一船人

呃左幾多人呀

真係有女仔送外賣架咩
叫咁多次都無見過

咁嘅身型都月入五萬

唔洗逼啦
靚女已經大把人爭住報

呃d女人上去扭下屎忽就當健咗身？

可能專送有錢仔

健身狗唔值得可憐

唔關事 搵得多唔代表戶口有錢

做雞做鴨未可以搵返5萬lo
如果連5萬一個月都話熬唔到一年
咁係自己問題
點解會無儲蓄

即刻盲晒當睇唔到
等睇話係偽黃 永遠唔反省 歷史又loop

試過幾次女送，但靚女得一次。

咁佢有冇加料先

唔係講笑 做健身教練都有5萬一個月 對比工程仔做到死都冇5萬 要IR 先有機

做雞：女人都係雞
唔做雞：做雞賺個double

咁多肌肉一定好好屌

收皮啦健身狗扮撚晒可憐駁同情

買撚完個plan話撚知你係條街到扭屎忽都無人理你

其實女樣唔差既可以去做雞既

咁上YouTube睇好過

每個月揾5、6萬，唔係一啲積蓄都冇呀？冇收入幾個月就好似會死咁。再講，呢位教練之前揾5、6萬一個月嗰陣有冇交足稅先？

緊係冇,自顧人士黎

最憎健身狗同美容雞

肥撚到咁叫健身教練

呢度都有好多it狗同物流狗

以前睇過某d健身教練
月入十萬

識教就無所謂

點同 人地專業人士黎
會針對返你嘅體型同出幾多錢糧
講返啲好好聽嘅評語
達致一個好嘅賓主關係

正正經經做健身教練賺錢又唔抵得
連登仔真係好多反社會人格嘅窮毒撚

問題係香港好撚多仆街健身sales
跟著引伸到好撚多仆街健身教練鳩hea教做gym搵人笨淨

有啲連燈仔真好撚鳩

有料既教練係有用既
Pro player 都會請教練
唔係唔比你sale 不過唔好轟炸式

戇鳩 喺香港諗辦法交少啲稅先係公民責任
你們的稅金在打你自己
利申唔鼓勵犯法

最好個天跌啲錢落黎

連登仔個個安在家中抗疫

我地要一出世十層樓收租

老豆老母課金

上報唔扮窮扮慘唔通話雖然無工開，但我呢兩個月都仲可以靠積蓄過活，所以政府唔洗補貼我架喇，我頂得住！

巴打講得岩

睇少d 01啦
好撚多假野

通常聽到人講做地產保險健身
第一時間覺得係呃人先

嘩即係現金出糧？

冇計，呢d行業太多仆街傳銷手法
被定性做昆狗都無可厚非

我都有教練，而且簽約果陣講到明唔要女教練

大家都係仔操野邊有咁多避忌，女既萬一幫唔到我push爆個limit到時咪仲浪費左錢

輸打贏要，做得sales不嬲都係好天斬定落雨柴，屌你一頭半個月都捱唔撚到，好境時個個穿金帶銀，無撚用

黨報01...

因為連登仔自己廢又無料又無知
以為人地健身狗個個都係昆狗sales
人地月入有5皮我真係唔信人地無讀過sport science既野
分分鐘人地讀過既野仲多過你4年大學

又唔講你好景果陣月入幾多, 積蓄有幾多.....

講/驚閪咩....

點止

一日接一個都差唔多廿倍啦

識得一個女做pure fitness 8萬-10萬月入

笑撚左,好彩公司冇人
但又冇錯播...

其實健身教練同逼人簽單既係2種職業黎既
佢呢啲應該係計鐘計錢咁教人，自己個朵搞得好揾4.5萬係好正常既事

是，客戶介紹 洗撚出街企

之前已經有幾個post 講健身又係個個開咗埋口健身狗
又話九成係藍又話成場運動冇出過聲
我一貼少少圖出嚟就冇人駁返我
明明對呢個行業一知半解
最早被charge 暴動對夫婦都係coach 嚟㗎
仲發緊夢

專業人士，鬼佬個班係堅洗得起錢養呢D人

啲大場咪呃9人錢囉，大把細場撈得好好，係講緊自己開健身室，上工廈嗰啲，人地個朵好多人支持真係有排賺
啲呃錢既教練咪搞差哂個風氣搞到啲無批判思考能力既連登仔理解錯哂

無計 呢行質素參差。垃圾多，所以影響了行業形象

呢個真

支那01屌你老母

攬炒係咁上下啦
最緊要自由民主
錢銀依d事小啦
最多咪出黎做雞

純做gym 我唔十分了解
教拳個啲兩大呃錢武店F_G F_C 都收咗皮
細拳館絕大部份都唔會有sales 要係簽約
上堂都係幾堂到十幾堂計唔係簽約

本身咁好揾架咩

personal trainer = overpaid

原來呃埋呃埋呃到月入5皮

好天斬埋落雨柴
搵5皮月月清咩錢都唔儲就無人幫到你
正常呢個收入儲起d，捱半到一年應該係無咩問題

正 ，除非做公務員

好多職業黎到香港都變質
健身教練，財務策劃，保險經紀

連登仔

[url=][/url][url=][/url][url=][/url][url=][/url][url=][/url][url= 09:30最後更新日期：2020-05-01 09:30限聚令下健身室強制關閉，令一眾健身教練無工開。女健身教練Victoria入行4年，受疫情影響一下子零收入，想找工作維持生計，網上招聘全無回音，馬死落地去門市叩門也無果，唯有當起外賣「步兵」，僧多粥少下月入只有3000、4000元。Victoria直指政府支援實際對同行幫助很少，而主力指導重訓極需要健身室器材的她，相信短時間內學生未必能恢復信心到健身室學習，只能無奈考慮轉行。
健身教練Victoria無課可上變零收入，到油站、珠寶行求職不果，目前要送外賣撐下去，但月入只有3、4千元。（受訪者提供圖片）
[url= ，即睇城中熱話[/url]
政府早前延長限聚令，室內體育設施及健身室要關閉至5月7日，大部分健身教練收入歸零，對前景也未敢樂觀。入行4年的健身教練Victoria，日前受訪時指，疫情爆發後健身客已大減，新年假後已收入大減，縱使她在不理行業四處搵工，惟求職信有去無回，只能去油站、樓面、珠寶行四處拍門博一博，惟市道極差她始終沒收到好消息。
Victoria指疫情下香港出現搶麵搶油搶廁紙，形容「好似世界末日、第三次世界大戰」，情緒難免受影響，但樂觀的她相信捱過眼前難關最重要，求職無果下決定和不少人一樣投身外賣「步兵」行業，惟僧多粥少，有單都要爭崩頭。
Victoria指早早申請也等足近3個月才有單接，以往上堂當老師指導學生，她坦言第一次送外賣時未調整好心態大感尷尬，「真正體驗到咩叫馬死落地行」，現在收入全看運氣，「有時等1個鐘先一兩張單，一日最多賺200幾蚊，以往做教練一個客人一堂的學費已經600、700蚊」。
Victoria目前一個月送外賣收入只有3000至4000元，還不及以往當教練月入可達4至5萬元的十分一，暫時只能靠積蓄撐下去，一波疫情即變零收入，Victoria苦笑稱是被迫鍛鍊了自己解決問題的能力，自嘲「呢種生活都唔係咁易有機會可以體驗到㗎」。
[url= 學識家居健身4招唔怕肌肉走樣[/url]政府雖說對多個行業提出支援政策，惟Victoria覺得疫情沒完沒了，政府對教練的支援只是一次性，而且設定條件她和大部分業內人士都無法受惠，希望政府對行業先有深入了解再看如果幫助，否則持久戰下健身教練根本很難生存。
疫情漸趨平穩下健身室重開在望，惟Victoria指自己主力指導重訓，極依賴健身室設備，相信重開後學生一時三刻也難恢復信心前往上堂，她明白學生的顧慮，「始終命仔緊要啲嘅」，生活逼人下她坦言也在考慮轉行。
AASFP運動公關邱益忠指疫情爆發後健身室生意已減至三成，現在直接歸零，他建議可按面積比規限客人人數讓健身室維持有限度服務，至少可「吊命」。（受訪者提供圖片）
亞洲運動及體適能專業學院（AASFP）運動公關邱益忠表示，關閉令開始至今，已有八成健身教練零收入，兩成教練轉為提供「到會服務」及網上課程，勉強維持兩至四成收入。
他們統計現時運動及健身場地約1000間，一半是小型，大部分場地的會員人數介乎50至100人左右，其實在政府宣布強制關閉前，業界已經很自律，早已縮減班次及人數，而面對第一輪關閉令時，至少有50間健身室要倒閉，第二輪的影響現在無法估量。
邱益忠指關閉措施令不少教練「好唔開心」，認為「食飯同枱仲危險，何況教練指導時一定會戴口罩」，他提議「一、二千呎的地方，客人同時間最多5至10人，政府可以按面積比例，規限客人同時不超過某個人數，讓業界維持有限度服務，至少有些少收入吊命」。

臭雞一隻，不如下海做番老本行，實大把連登仔幫襯，5萬即刻變20萬。

點解樓主咁鍾意去hk01

因為連登仔心目中保險 健身果啲全部狗嚟
仲要係女 月入5萬
徹底咁粉碎果啲
窮柒蠢臭嘅油頭毒玻璃心

講個笑話畀大家聽：
健身教練

原來咁好搵

最弊係好多教練自己個身型都半桶水

有人係每個月搵7萬，供樓3萬

因為阻到部分連登仔搵食

我就係呢d毒撚冇學岩姿勢就做, 次次去比pt問候

成日會借咁樣問d pt點做，之後一講錢就

聽完佢地up, 操返岩，而家肩膊靚返好多

一講呃錢，啲人成日即刻衝出嚟講係大場先咁啫，細場好好乜乜，咪戇鳩啦，香港地連細場都呃錢重要更狼死，消委會試過點名部分細場不良銷售，根本香港健身行業一向都咁仆街

底撚死

健身的事個班黃到金
不過連登例必一碌鳩打曬
之前社工又話垃圾又話盛
明明之前仲係前線叫社工姐姐

難聽講句 sale係完全冇用 係0 唔係唔比 係唔需要 健身依類野係好個人 根本唔需要亦唔應該sale 我寧願比貴d都唔想比班垃圾sale阻住曬

根本個個連登仔都係人生loser

係咪嫌人地搶步兵工做
有料你都可以做personal trainer

健身5萬點黎?
有冇行內人分析下

屌那星
胡師傅都未告急
你班友有冇咁嚴重呀

你上面除咗一個話可以做g外，邊個有嘴賤

會唔會有gym 佬/ 婆送外賣送到上床

還不及以往當教練月入可達4至5萬

咁好賺？

分分鐘大隻過女教練

啲人就係以為叫親教練就一定係呃9人，其實好多連登仔都係好蠢，無思考能力同見識少

呢d所謂健身教練都搵到5萬
幾多係靠呃人簽十年約呃返黎

時薪600講緊係最少
叻個啲千幾二千
見過啲闊太請啲後生係gym room日撚日黎陪佢傾計
好賺到

健身狗噤好搵

所以呢個po話人係雞呃錢嗰啲連登仔，應該全部都係成世打份牛工，無專業知識，揾12k過世嗰啲人黎

健身都唔係必須要做，有飽飯食果陣咪豪咪多客
失業率飛到10%果陣應該得考狗既會肯洗下錢做健身

個啲垃圾排骨毒撚仔得把口人地讀既野不知幾複雜，係現實咪柒撚懵懵打牛工真係搞笑

師兄可以教下我咩動作?

無咩嗜好就可能係

(以狗制狗)不如眾籌畀蘋果開隊狗仔隊24-7跟住班狗影佢地偷食/犯法/任何尷尬場面？

原來呢行咁好撈
難怪隻隻黑警都pt 祕撈

依加上網其實真係幾方便 你一搵就一大堆